[露營jj]隱世極邪惡露營團 歡迎新手老手加入

我地係一個開左一年既露營gp
有唔少會經常出席既會員 都有定期既活動
無論官方營地定係x位都會去
當中唔少營友既露營知識都好豐富 新手唔洗驚乜都唔識
老手都好歡迎大家一齊交流下玩下
我地係WhatsApp gp黎
如果想加入歡迎tg我你既電話號碼

新手想加入

強貼留名!

lm

好似好正

推

幫推

留名物色靚營

咁撚驚

入左 幫推

Pmed。

新手入坑要預幾錢左右

留名等add